#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#264 -> [QA] Testes Funcionais 1 <br>
#262 -> Criação de Issues def-issue-format <br>
#261 -> def-issue-format Requisito 4.2.2 <br>
#260 -> def-issue-format Requisito 4.3.3 <br>
#259 -> def-issue-format Requisito 4.3.1 <br>
#258 -> def-issue-format Requisito 4.2.5 <br>
#257 -> def-issue-format Requisito 10.1 <br>
#256 -> def-issue-format Requisito 4.2.4 <br>
#255 -> def-issue-format Requisito 4.2.3 <br>
#254 -> def-issue-format Requisito 4.2.2.3 <br>
#253 -> def-issue-format Requisito 4.6.3 <br>
#252 -> def-issue-format Requisito 4.2.2.1 <br>
#251 -> def-issue-format Requisito 4.1.6 <br>
#250 -> def-issue-format Requisito 4.2.1 <br>
#249 -> def-issue-format Requisito 4.1.8 <br>
#248 -> def-issue-format Requisito 4.1.5 <br>
#247 -> def-issue-format Requisito 4.1.7 <br>
#246 -> def-issue-format Requisito 4.1.4 <br>
#245 -> def-issue-format Requisito 4.1.3 <br>
#244 -> def-issue-format Requisito 4.1.2 <br>
#202 -> [QA] Update da convenção de issue para defeitos de backend <br>
#187 -> [QA] Script defeitos backend <br>
#169 -> [QA] Criação de uma convenção de issue para defeitos de backend <br>
#168 -> Instalação do Docker <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#103 -> [QA] Script REQUISITOS <br>
#91 -> Requisito 4.2.2 <br>
#57 -> Requisito 4.3.3 <br>
#56 -> Requisito 4.3.1 <br>
#55 -> Requisito 4.2.5 <br>
#54 -> Averiguação de Requisitos <br>
#47 -> Requisito 4.6.3 <br>
#46 -> Requisito 4.2.2.1 <br>
#45 -> Requisito 4.1.6 <br>
#44 -> Requisito 4.2.1 <br>
#43 -> Requisito 4.1.8 <br>
#42 -> Requisito 4.1.5 <br>
#41 -> Requisito 4.1.7 <br>
#39 -> Requisito 4.1.3 <br>
#35 -> Requisito 4.1.1 <br>
#28 -> User Story 4.2.3 <br>
#26 -> Users Stories <br>
#20 -> Tutorial Django e MongoDB <br>
#5 -> Escolha de Tutorial de GitLab <br>
